NowTV 英超有4K啦!

新一屆英格蘭超級足球聯賽即將在今個週末（8 月 10 日）揭幕，首場賽事將為上屆亞軍利物浦主場出擊﹐迎戰升班馬諾域治。雖然這場賽事並非傳統英超大戰，但對於香港英超球迷卻是歷史一刻：因為這場 2019-2020 英超揭幕戰，將會是香港史上首場提供 4K 超高清直播之英超賽事。

奪得今屆英超直播權之收費電視台 NowTV，旗下之 Now Sports 4K 頻道 611 台已經在早前啟播，而除了首場 4K 直播利物浦對諾域治之外，第 1 週 11/8 23:30 舉行之矚目大戰曼聯對車路士，亦將會於 611 台提供 4K 直播，現有或新申請「6 星級體育組合」、「星級體育組合」或「足球組合」服務之用戶，並配備 Now One 機頂盒、4K 電視及以光纖網絡接駁 NowTV，即可收看英超 4K 直播，不另收費。

另外，Now Sports 4K 頻道更會精選直播於 8 月 16 日開鑼之西甲賽事，首場西甲 4K 直播將為上屆冠軍巴塞羅那作客迎戰畢爾包。

Now Sports 4K 頻道（Ch. 611）
八、九月 4K 英超直播賽程
週 日期 開賽時間 賽事
第1週 10/8 (六) 03:00 利物浦 對 諾域治
11/8 (日) 23:30 曼聯 對 車路士
第2週 18/8 (日) 00:30 曼城 對 熱刺
18/8 (日) 23:30 車路士 對 李斯特城
第3週 25/8 (日) 00:30 利物浦 對 阿仙奴
25/8 (日) 21:00 般尼茅夫 對 曼城
第4週 1/9 (日) 00:30 般尼 對 利物浦
1/9 (日) 23:30 阿仙奴 對 熱刺
第5週 14/9 (六) 19:30 利物浦 對 紐卡素
15/9 (日) 23:30 屈福特 對 阿仙奴
第6週 21/9 (六) 19:30 李斯特城 對 熱刺
22/9 (日) 23:30 車路士 對 利物浦
第7週 28/9 (六) 19:30 錫菲聯 對 利物浦
1/10 (二) 03:00 曼聯 對 阿仙奴

終於有4K啦

$？

收咁貴點解唔係場場有?

本身用戶有無？

有now one盒就有

可能又想舖頭加錢

點先有牙

早幾個月續約比左個盒我，仲要平過舊價

首先你部電視係咪4K 先

我岩岩去左屯門hkt門市申請左
開頭開9我458蚊cls
有個4眼𡃁仔 成個學生哥樣咁
應該新做 我同佢吹水吹左成粒9幾鐘
最後俾我氹到做佢地員工最平個價比我
六星星體育290蚊

係咪$291，再另加租機費$38?

291+18

係唔係要用埋網上行上網先有？

現有用戶要加錢先可以睇?

now 高清 = 720質素
now 4k = 1080質素

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

支持騎劫

🔥NowTV 新裝/續約優惠區🔥
限時免6個月費💥英超西甲、歐聯歐霸 2020歐洲國家盃 🇪🇸🇫🇷
📲 6840 1073 Bob
優惠期有限並須受有關條款及細則約束
👉whatsapp link - ⚡

NowTV
🔥限時優惠免4️⃣個月費🔥
⚽2020歐洲國家杯 英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073